漢堡之前N年喺德甲唔使降班, 依家係咪想挑戰N年唔降德丙

屌那星真係唔爭氣

跟住夏天又走一批主力球員，想升返都難

踢假收多d

btw夏京搞撚死隊波， 有賭開德乙就知佢成日出埋d鳩陣場場唔同

想做德國列斯聯
頭半季係威係勢
下半季發波瘟係咁自爆
完季又唔使升班